[有直播] 港超聯 2/4 14:30 和富大埔vs東方龍獅

直播Link：
手機版
網頁版

= 支持和富大埔
= 支持東方龍獅

後備球員：16何國泉（GK);7徐德帥、10林學曦、14鄭璟昊、19羅港威、23麥基、35吳偉超

希望有打交睇

lm

#香港滞在記

今場為大家講波嘅係 馮堅成，同埋 邢安邦

竟然有謝家強

上兩場都復出了

好快又傷

Big G

做乜唔出積施利

mute "馮堅成" track pls

人，全部都係人

悶到閪

唔知嘉蛋踢到幾多分鐘

嘩！想射呀

winning廣東話旁述

啲打鼓聲好撚嘈

mma

希望嘈到蓋過成成把聲

派完膠再team kill

三腳真係勁

Rod Dee 沽事

聽皮蛋好過

旺角場個啲都無咁應聲

家蛋

大佬又當自己派路下下放長

依家先知有波睇

影緊果兩個邊黎

個罰波真係世界級

東方個龍門球又係世界級

基頓

bleda

raw d姑時

Rod d gu si 以為自己球王咩

Bleda回塘了？

艾華度

兩隊條後防

我覺得處理得好好

大埔後防好多空位
不過洛9

李嘉耀good try

黃威good try

伊高

好睇過尋日場波

今日幾生

東方

屌度度

大埔1:0

1：0

dudu

罪人Bleda

肥蔡扮明星

喂放咗兩次俾你都唔搞掂
唯有自己嚟囉

空哂

傻邦比人pick走左

和哥逆境波有冇反cap 過

馮堅成

跟甩晒

一冇左442就要輸了

東方防d角球

為東方而戰既人 最終一定會戰勝為AV堅而戰既人

東方d攻擊線

和哥換自己落去ok?

聽馮堅成講波笑左

換走洛神啦 同般盧撞位點踢

又頂到

東方D死球成日走甩人

角球頂親都有

出兩個前鋒唔打442

主席傳失幾多球??

香港啲垃圾波都有人睇

永遠懷念442

東方任大埔猜
但大埔冇無壓力之下猜都可以猜到甩下甩下

Bruno做乜鳩

般盧

其實和哥而家個體系唔可以擺兩個前鋒

扮巴塞

屌你老母東方啲傳波

大埔都猜到兩腳，點知東方兩腳都猜唔到

嘩東方真係
唔怪得話打長傳算
咁撚樣又自己後面交失

用442 左邊冇左腳翼 康廉cut in

岩岩大埔猜左廿幾腳 東方都逼唔到

東方D人傳波真係好差
本身D人都企得遠, 要望一望先搵到人交
但交波又差, 下下都交失或者交去難拎既位

黃威同伊高

認真 傻邦真係好唔掂

呀邦接唔到馮堅城

和哥教到東方變中遊
牛丸教到東方變強隊

場波既形勢
大埔組織->東方解圍比番大埔-> 大埔組織->東方解圍比番大埔-> 大埔組織->東方解圍比番大埔

司徒

黑龍波同馮堅城夾會好D

今日東方個陣自斷一翼

岩岩大埔個攻勢又猜左廿腳

大佬

大埔352個中場好難破

教到降班

隊長智係咪收左山全職做教練

講波大攰
D肌肉未訓醒

用帥/麥都好d

和哥究竟教左d咩

右勞左廉一定破到

般盧打翼 換左位

斬佢老母

右帥都好
之前右帥都夾到般盧

左廉隱形

玩斬波又唔出斬波最勁嘅牙師
搵洛9/般盧打邊jm9

佢今日算幾好 有謝家強carry

樂仔又黃

逼害我帥

為出鬼而出鬼

差啲

差D追和喇

好耐冇見過牙井 幾時有得睇佢表演

菊d死球

無沙巴

今日d記者一早坐晒粗口輝龍門個邊

收咗季

又刷黄牌

i know
如果佢係到就好

咁快

可能冇得再見

東方無人走位

又快又怪...

無傷沙巴係幾勁

學傑志鳩斬斬死佢

傻邦

世冠級唔講得少

死東狗連斬腳波都斬唔起
得菊花斬得靚

最好個個坐緊

傑志斬得死佢地嘅前提係條中場搶贏晒

伊高爆seed

主席又俾伊高撚

伊高又想爆
要成村人招呼佢

廢濤 仲扮無辜 屌你老母

成個港超都撚到佢

睇吓av堅會唔會又好似傑志個場咁縮喇

謝家蛋呢場好撚勁

東方D人, 一進攻又向前走
至少都搵一個現位啦

一係帶緊波果個就斬上去算
唔好諗咁多喇

有家蛋都好難搶輸

唔傷既家蛋係屈既

對住呢隊東無縮既必要
成隊東狗都唔知踢乜柒
反擊都無埋得死球

如果大埔下季要強化陣容 最應該換係邊個位

閘

連登答：大佬

教練

主帥

話時話大衛拉菲爾近排爆seed
是咪求續約

金井要落場

無左av堅可能樂威耀都走撚哂

堅家軍最好波個三個

不嬲都唔差
係上季啱啱黎嗰陣好9又獨食
之後表現都好穩定

唔用勞高既原因係？

傷

佢都自己摺埋靜左

咁就真係惡搞

沙巴also

好撚耐冇睇過香港波,見YAHOO首頁有LIVE立一立眼,原來本身南華果個光頭仔FANS轉左會大埔

伊高沙托尼好勁，成個音樂比利咁

請停止迫害光頭

好心邢安邦睇清楚d啦
杜度淨係衰第1次
第2次果獲係鴨腳扎出事哂

脫教者

講波佬都唔提金井

真.職業球迷

無左大佬，大埔無弱點了

牙帥打閘打法

師ready

Messi Xu

頭髮濃密時

邊有分得咁清
落後緊都要上埋去攻

行過睇下波姐 著木狼

GPS 去咗邊

文員

基頓輕易俾袁振昇爆贏

同家人行公園

同埋佢後面用波好差

有頭髮唔認得，以前我係 I 大覺得佢好顯眼

小明成個科蘭咁

左基右師

殺人場

殺人球場50分鐘傷3件

冇沙巴仲要傷埋菊，咁邊個派牌

嚇死

麥基

中國輝加大埔場，會令大家聯想到啲咩？

屌你老母

仲有迪鳩

艾維斯

大埔又縮

串文彼得講波唔理人？

飛沙走石

又黎

笑死

李三腳又出黎表演

場波悶到

走出黎拓柒咩

條友真係on9 出佢果個又係on9

飛腳

發覺帥個樣有啲似連加特

有三腳冇悶場呀

三腳紅得啦

香港輝仲傷緊？搞乜要出個廢龍

三腳

乜撚野事

康廉波都斬唔起...

戰機學a is ready

學A

學a is ready

真係學a🤔

中國輝：基頓。屌你老母呀！

上半場開住直播諗住一路聽一路訓下,但係馮堅成真係講到一舊舊,唔睇畫面都唔知做咩

東方斬唔死大埔

基頓真係好鈍

環保

基頓真係不如收皮喇 跑都跑唔起

港隊真係唔使要佢

今場要講幾多次

屌你老母迪高

走左羅拔圖 米曹 東方d後防冇個掂

東方同曼聯一樣 點都有陣柒味

屌師哥拎波冇人黎幫手要佢自己舞🤣🤣

禁區等緊佢斬

東方又係一啲進攻策略都冇

幾條友喺佢前面點斬呀
真係裝gps咩

東方淨係識出波 根本要搵多兩個好似阿帥咁嘅球員啦

東方可唔可以連續交到10腳波

#WoOut

香港有撚呢類球員

連av堅唔係勁 進攻都有form過和哥

英雄輝個長傳咁準
但竟然越位

Man of the match讀mom真係好柒

東方輸咗la

港超, 東方.........

換師入黎打閘但搵佢派牌

快開醒目，好似古卡咁50碼射埋去

師哥今日小白上身

就黎比人掃斷腳

東方其他人做緊咩

龍仔

睇下大埔喺邊線兩三下就落到底
你地就比個波人叫佢一個搞掂...

撚有越位咩

邊有出界

師on9 輸緊波，拖界外球俾人黄

徐德帥拖延時間

全場屌到飛起

中國輝

球迷噓，球證就會俾牌

粗口輝篤魚蛋？

斬波未入流

搵唔到人掉啫
邊有理由拖
東方d人真係唔會現位...

入場人數

係咪吹出波已經出左界

冇力啦 半隊都係阿叔

今場帥哥算有heart

是但啦

東方亂到冇隊形可言

東方個問題就係淨係識做兩邊 中間唔撚用 遠射永遠唔試 d球員又頭dup dup 唔走位 無鬧志 無form 真係有心踢得幾個球員 摺埋佢喇 垃圾球隊

中間唔好比傻邦拎波就真

大埔球迷區就來集體沖落場打鳩球証

一冇沙巴 踢得仲差

昨日元朗 今日大埔

昇on9到，紅都得

袁振昇咁都唔使出場

冇埋菊，傻邦派牌

井穿

三腳神救

係咪唔記得自己有黃牌係身

換麥基出黎斬波

大埔3殺東方
腦屍

大埔

東方啲人唔現身做乜鳩

東方完得季

和哥個背影好唏噓

屌大埔d中後場分佈曬禁區同兩邊 因為佢知東方實用兩邊斬 但長時期禁區頂極空 點解唔試下做下遠射呢

杜度啲英文

人地仲有足總盃爭

場波悶到閪